無信用卡 都可以問銀行借到錢 ?

無信用卡都過到 TU